深紅地區出現逆權塗鴉字句，贊！

根據新聞報導，該名或多名藝術家，用很短時間在全層不同位置塗上 五大訴求 缺一不可，票投民賤聯，你全家玩完。

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告